唔開心可以點

去旅行relax 下

破人膠處 哭

去旅行仲攰

飲返兩杯

繼續唔開心落去，無得勉強
去到低谷自然會反彈，等下啦

咁又係
從來都冇人可以幫到自己
每個月都有幾日係咁

打飛機/碟

不開心未必不堪 快樂也要找原因
一瞬間低落 然後我自然又再生
最後塵埃跌定 我便會翻生